[JTV] 你覺得自己打戰略GAME好勁？睇下東少點打HOI4

一句講哂，連鬼佬台都搵唔到既野，東少就玩比你睇。

東少直播鋼鐵雄心4

選用國家：薩爾瓦多 (El Salvador)
遊戲模式：PVE
遊戲目標：統一地球
遊戲版本：v1.4.2

完整播放清單：

利申:代開

正話先玩完kr mod
french republic 北非反大陸

支持!

幾時同東少一齊玩HOI4?

繼續